翻左一個禮拜hkcc 已經覺得心好累

覺得好唔適應 同埋身邊嘅同學都好似好勁咁
已經開始對自己冇乜信心
諗住yr1報non jupas睇下edu收唔收
同埋retake一科elective睇下可唔可以升唔升多一分 再報多次jupas咁
如果都係唔得嘅話
打算下年去讀bu sf算
人生好難..............

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

咩科

商科

恆大歡迎你

絲打加油

新環境要時間適應，慢慢嚟就會慣，亦唔好諗住其他人勁過你，事實未必係

好攰就抖下啦
頂唔順就

識左新朋友仔就會適應

走出黎大把手足和你飛

死左佢啦hkcc都讀唔掂

你個名

樓主唔洗灰心 我番左一個星期都已經覺得未來好難捱 不過如果你抵擋到暴政 cc唔再恐怖

利申：我都係讀緊cc year1 都係商科

先一個禮拜啫 咁快就頹 人地望落去勁又點 你自己肯努力嘅話應該唔會差得去邊 同埋要year 1走嘅話gpa要求好高 入教大都唔易 總之盡力讀好佢 唔好諗咁多喇

鍵盤戰士ZZZ

巴打我都係商科

介唔介意講咩係邊個proagramme

起咗樓主底之前asso year1走個po我都有覆
我而家都係決定雙修 又係返咗一個禮拜日日自摺 同絲打組個隊得唔得

其實hkcc讀讀下就慣，因為真心係一分耕耘 一分收穫

finance

我讀hospitality 一個星期已心灰

我還可以啦 不過都驚finance accounting始終冇讀過